唔好畀黑警拍到片

我無啦啦諗到，如果我地set 定cam 喺停車場，又或者搵架車泊喺停車場嗰個位，
咁黑警會唔會拍唔到？

定係佢地會有其人手段拍片？

除非趕走所有車啦，將軍澳超黃。